一人一花行動！

已經有烈士向依加呢個無能嘅政府申訴佢有幾不滿
希望呢位烈士係第一個亦係最後一個
亦希望個政府會睇得到今次市民嘅心願！
反送中！